絲想做gym增肌令身型平衡d，有咩辦法？

157高105磅左右
上半身好少肉
搞到patpat好似好大咁
其實都係35.5吋
想上半身多d肉
有咩辦法

我條女都係咁，下盤闊顯得個Patpat 越來越大
佢冇做GYM 但keep 住運動
練到個Patpat 同胸越來越來越大
咩肚腩都冇晒
係上窄下闊，但胸大補救返

佢做咩運動？
我pat係肉黎架
以前打排球踢波積落黎
但係依家開始走樣

唔好掛住FF先啦
有冇計呀

聽聞跑步最平衡

Patpat大某程度都係一種吸引力黎，咪咁介意

係d亞洲人普遍偏平pat先話挺pat唔好睇跟話人大波著衫唔好睇一好樣

先做腹，每早朝都可以做，唔好做Sit-up 因為Fail
上網睇腹點做，唔太難，最初試下做15下，慣咗就慢慢加上去

做掌上壓，唔夠力就慢慢做，落一半咁做，咁會容易D，練好手臂嘅力同時練好胸肌，推得多個胸會挺D，波都會大D，夠力就落晒個掌上壓

隔日跑，30～45分鐘，唔食早餐朝早跑，減脂，嫌一開始辛苦就慢慢上分鐘上去，當跑到45分鐘都幾理想

我條女練埋人魚線不過肉地底，點練睇唔到
雖然肉地底但脂肪比例好低
佢話跑樓梯跑到Patpat 大，呢個唔知真唔真

我唔介意大pat，但係唔夠繞想練
同埋我上半身手個d好幼
睇落唔平衡
係想操返上身大舊d
下身firm d繞d

我知跑樓梯係練到pat繞
女仔好難練大

你女朋友個個做法可唔可以下午做？
我返工前做既話會變左晨運

佢一直晨運，返工都係咁做
空肚跑效率較高，其他可以唔一定朝早做

練胸肌要配埋背肌練
如果唔係會好似寒背咁

我返工前做變左3點要做架啦

本身都有d寒啦
背冇乜力
試過拉背
有人教個次就做到
冇人教個次即刻做錯位

跑下啦，3點跑咪3點跑，你咁講本身你嘅作息都唔正常，咁咪由得佢唔正常

跑到一定程度身體肌肉協調性會好好多，到時再睇仲寒唔寒背

我意思係夜晚3點
我返6點

強化左胸肌 增加左個張力拉你肩甲骨向前 再加埋本身胸部重量 所以一定要練背肌對抗返

踢波扮絲？

游水最好

聽日開始做胸背
後日做下身

邊個話絲唔踢得波

細個成日游
淨係識蛙式